部手提電腦係唔係壞左,另外求文書用手提電腦推薦

呢個情況係頭先發生,用用下部手提電腦突然自動關機,之後就開唔到機

而家部電腦插住火牛會發出啲「吱吱」聲。如果唔插火牛,插電池唔會發出「吱吱」聲,但都係開唔到機

部電腦係Fujitsu LH772, 買左有4年幾5年,已經過左保養

另外文書用手提電腦,$7000有冇咩推薦?用黎上網睇小說,睇片,做下文件處理

五年。由佢死啦。
右上第一部。

推
求nb 推介